終於明白普京大帝同習大大點解仲未恭喜拜登當選

只要打贏郵寄票同現場票同一時間停就即贏

又係burnt hill

佢肯收皮未

燈死侵侵

收下聲la 大佬

19：仆街又搭沉船

屌你老母咪嘈啦

認同
條pk可唔可以唔出聲呀

靜啦屌

原本陪侵係行呢步就勝出，家陣全部法官都不批上訴，維持計入

越來越擔心

係 各位網友